而家日本輕小說好似90% 都係轉生,屈機,後宮

幾時開始咁,咁多差唔多一樣既野唔悶架咩

悶呀
清快D寫本神作出黎

你寫啦

到真係寫左又好賣
到時又一大班人跟風抄

轉生熱有排都未完啦

其實轉生,尾機個D都唔緊要
慘就慘在好多都寫得唔好睇

咁多人買咩

好睇觀眾又唔BUY

仲有online game

刀劍神域

其實背後好SAD
呢D轉生劇情吸引咁多人
睇得出日本人對現時生活有幾唔滿意

但係好多轉生唔轉生都冇分別
完全係得開頭交代,其實唔轉生都係冇分別冇影響

我都覺係悶
但你唔可以否認的確好多人鍾意睇

所以入間人間呢類小說家咪唔入流囉

《我的奮鬥》算唔算神作？

轉生嘅元兇=史來姆
後宮嘅元兇=名作之壁
屈機嘅元兇係邊個？

轉生/重生/穿越主要有記憶外掛， 比正常普通人易寫

存在必合理無人睇自然唔會紅 多人鐘意咪多人畫囉

一拳？

你唔諗下睇左熱血成長幾多年

魔劣 由頭屈到尾

史來母好似好近期喎
係佢帶起咩

On99
Sao阿

武俠小說好似90%都係古裝 武功

寫牙朗將自己幢酒店變成醫院

應該係無職帶起

同西尾維新

算唔算哲學類輕小說作家

其實始祖係未動畫化嘅無職
不過係好睇嘅

輕小說真係好垃圾
小說就小說
輕乜撚野小說
剩係識得係封面插圖有幾淫賤大波就畫到幾淫賤大波

轉生開頭好似係無職帶起強烈推薦大家睇 真係好睇到爆

總之作者交代比大家聽
我唔想存在係依個世界

得啦得啦龍王個d年年輕小榜top3又唔見你地睇

未去到90%嘅
輕小說好多校園/生活類

不過女角一多就會就會話靠賣女

fake news

不過講起異世界，雖然唔係轉生，零使都算係經典(最經典係動畫魔改+作者死左

根本好多日本仔想去異世界
外人睇落以為日本仔生活清閒好過癮
其實見到個堆都係敗家仔同二世祖多
職場欺凌應該係全世界NO.1
每年自殺率都唔夠香港被殺多

同埋好多都好尷尬
輕輕鬆鬆冇敵加女女無數
最on9應該係手機俠

精靈使的劍舞個作者幫佢寫埋最後兩卷我睇完真係咸撚晒

明顯係手機俠啦...

其實應該係異世界，轉生只係異世界其中一種，異世界入面仲有穿越，不過轉生同穿越都只係方法唔同，重點都係開掛
想更正做異世界類而唔只係轉生，係因為造成異世界類引起大量關注既作品，我覺得係刀劍，但佢又唔係轉生而係穿越

佢係打機喎

同埋開頭異世界都仲係正正常常

而家多數有埋咩數據欄,面板

真實世界都變左rpg咁

唔好睇到史來姆 動畫出無幾耐就近期先得架
史來姆同無職係"成為小說家"度 红左(同期仲有套講哥布林)
之後先一堆人作異世界

仲有屈機男主 廢柴男主

真係好憎你呢d 刀劍粉一日到黑係度套光環
吹橪到刀劍有幾大影響力 幾橪屌
知點解咁多人反刀劍未?咪就係因為你地呢啲刀劍粉囉

你邊到判斷到我係刀劍粉
我甚至乎覺得異世界類泛濫係件壞事，將呢個「光環」套落去刀劍係好野來?

啱啱google到張數據圖，睇來個轉折年份係2014年，放上來方便大家討論，請繼續

來源: 尾

有齊一套說謊的男孩好撚正

青春豬頭少年
果青
其實呢d 校園戀愛都多人睇

slip！

套蜥蜴王腰斬埋

唉，套野好睇

速食年代D人只想看爽片
再説，應該冇90%咁跨掛
不過，90%人like就真係既

我強烈推薦睇<不正經魔術講師與禁忌教典>

唔算太後宮，而且終於正式入到主線

個期紅就會有大量跟風作品，而部分跟風作又真係寫得幾好，可惜讀者角度睇就係 同一時間內有極大量相同主題作品，例如轉生

強烈推薦： 小書痴的下克上，同一般轉生完全不同，寫得好細緻。

咪又係四天皇

唔好再講
1-5阻住我屋企啲位

agger
最鍾意睇呢d青春戀愛嘅校園小說

唉唔知呀，唔想知呀。做動畫講供求，有人睇咪有人做囉。喂，唔畫異世界就要畫返廢萌後宮，咁咪一樣有人屌。而家d新番全部都係異世界咩？無喎，又唔係逼佢地睇，無逼過佢地喎，關異世界咩事姐，根本就係觀眾自己要睇，根本就係佢地自己要睇，關異世界咩事姐？

咁躁做咩呀

這本輕小說真厲害！2020

順位 作品名或系列名
1 七魔劍支配天下 屈機
2 龍王的工作 非轉生,屈機,後宮
3 弱角友崎同學 非轉生,屈機,後宮
4 歡迎來到實力至上主義的教室 屈機
5 青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇 非轉生,屈機,後宮
6 青春豬頭少年系列 非轉生,屈機,後宮
7 繼母的拖油瓶是我的前女友 非轉生,屈機,後宮
8 請告訴我如何忘記你 非轉生,屈機,後宮
9 通往夏天的隧道，再見的出口 非轉生,屈機,後宮
10 關於鄰家的天使大人不知不覺把我慣成了廢人這檔事 非轉生,屈機,後宮

好悶正正經經寫異世界唔好 係要加啲遊戲元素

你問下記錄的地平線FANS囉

記錄的地平線真係遊戲世界就算啦
依家啲垃圾異世界係都鍾意加埋啲狀態表啊技能點啊攻擊力防禦力數值化啊升Lv轉職啊MPHP等等等等嘅on9嘢

正正經經寫異世界嘅係得無職轉生

異世界黎WO CHING

銀河個作者入門門檻都幾高下

零之使魔原祖級

數值化+狀態表真係好on9

飛雲係第一代轉身

唔准你笑龍珠戰鬥力數值化

就咁數值化都ok 有d漫係連個介面都畫埋出黎 咁我去打online game唔好

好鐘意佢個套神的垃圾桶

男多就話係BL